《行動》928 雨傘5週年 集會 yellow object

928 雨傘5週年 民陣 集會

建議 自帶 yellow object
黃雨傘 黃雨褸 黃頭盔 黃鴨仔

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢 (2)

Give me a kick

推到民陣睇到

推

冇錯 呢日最好全黃 唔洗下下都玩黑衫 要切合番個主題

內黑 ok
帶件大黃野 或 海量 黃鴨 踢踢踢

和 勇 間住 做，多西方記者，要俾記者 宣揚 yellow object
記者 要寫野 you know

有人提議 黃色玻璃紙 加電話燈 好似 metoo 集會咁

和 你 kick

大家幫幫手，貼唔到文宣既可以幫手周圍airdrop 比其他人，宣傳928， 929， 101， 文宣連登同tg 好多人post 好易搵到，揀你覺得整得靚又有用既就得架喇！唔好浪費左手足既心機！

唔係好明點解要跟狗既方向去行
好似每次我地等佢攻擊完就反佢地咁
係 我明要話哂俾班公眾知
d狗有幾無人性
但就俾人spin左去仇警個度
國際只會覺得得d狗係有問題
但我覺得更多既關注應該放係政權問題
歡迎大家一齊討論

要做

[P牌推唔到] 924放映會 927 新屋嶺 928民陣集會 929 全球抗共 10.1國殤遊行

暫停查案， 推行動post please

行動post 下次不如開係活動台好唔好
全部開政事好易沉

強 烈 建 議 大 家 分 台 討 論

幫推

[行動] [整合] 927 928 929 930 101

推多次

最好係大件 yelliw object

帶大件 Yellow object， 顯眼d

正名!
狗 --> 港共走狗/共狗打手/金腰帶
示威者 --> 香港人
死-->被自殺
藍絲-->港共流氓

光頭警長劉Sir前往内地安家，民眾甚感期待
光頭走狗劉Sir前往内地安家，民眾甚感期待

[底已起] 又有隻奶共狗話示威者係曱甴
[底已起] 又有隻奶共狗話香港人係曱甴

對準政權! 撐政府一律捆綁式形容!

Kick your fucking ass

推行動 post
每次集會 都有主題 配合主題尤其重要

黃氣球都得

不如928集會，戴黃色飾物，舉黃色文宣，手機預備黃燈，回應「黃物件」言論

黑衫 加 yellow object

黃色浴帽 又得

支持

黃雨褸易買

[突發］［929］《願榮光歸香港》出左多國語言版 竟然無人睇

唔好放棄 香港人

push

有冇星期六嘅活動整合？

民陣 晚7點 集會

另外見到個

荃葵青區-TKT舉辦:928雨傘運動5周年紀念大型放映會

日期:2019年9月28日

時間:1800-2200

地點：葵涌廣場大電視對出空地

928 4 pm 仲有呢個活動 留意

【行重Post長期置頂】928 雨革5週年之「光復香港連儂革命」連儂之路活動詳情

民陣 已獲 不反對通知書

P牌支持你

一國兩制，高度自治 港人治港呀

幫推

929行動post呀！和理非全部同我入黎！摺雞呀！

大家好， 我係連儂之路既搞手之一， 希望當日可以招募義工係集合點度幫手， 義工主要負責：

1. 派發已經預先準備的文宣及工具
2. 指示貼牆人鏈方向
3. 幫助貼牆時有需要既手足

有興趣既手足可以加入義工組：

公海：

Push

推 Yellow object

Lm

Blackblock ah

集會嗰陣幫手airdrop出去

原po有文字版
【重要行動/文宣】十一光復香港宣言

係黑
自帶 yellow object
黃雨傘運動

海量文宣比你airdrop Print出黎同放上Twitter FB IG

集會 係夜晚，自帶要大件 yellow object ，參考 metoo 帶玻璃紙 加電話光

推啊

928 雨革五週年 金鐘集會
929 全球反極權 銅鑼灣遊行
930 三罷
101 國殤日 多區起義

其實聽日係咪休息一天㗎？

無休息日 呀

熱門無po

係喎

928 4 pm 連儂之路
7pm 民陣 雨傘5週年集會

詳情 睇上面圖